[Xe Đạp Học Sinh](https://xedaphocsinh.vn) là nhà phân phối xe đạp thể thao, xe đạp địa hình, xe đạp học sinh, các hãng xe đạp Galaxy, Trinx, Giant, Thống nhất, phụ kiện xe đạp trên toàn quốc, giá gốc

Địa chỉ: [Kiot 06, HH02-B, khu đô thị Thanh Hà, Thanh Oai, Hà Nội](https://www.google.com/maps/place/Xedaphocsinh.vn/@20.9325072,105.7817007,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x3135ad2c28ca6a8d:0x1da397caf4eeca57!8m2!3d20.9325072!4d105.7838894)
Điện thoại: 0936408678
Email: xedaphocsinh.vn@gmail.com
Website: [https://xedaphocsinh.vn/](https://xedaphocsinh.vn/)